優化連儂牆計劃

一邊係真連儂牆打氣
一邊食陳伯牆文宣

最撚憎優化呢個字